有冇手足需要pin野

一個限pin一小時 收費可議

佛清我有緊要野可唔可以借個位比我pin..

唔係唔信你但可唔可以透露少少咩緊要野..

Pin呢張
毅進星$100